{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014481",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "어펙션"
    },
    "text": "メニューを紹介します。 まず、バターバーは5つで構成されており、価格は300ウォンです。 クロワッサンは7つで構成されており、価格は900ウォンです。 バジルレモンは6個で構成されており、価格は6500ウォンです。 グレープフルーツグレープフルーツも6個で構成されており、価格は6500ウォンです。 トロピカルレッドティーも6個で構成されており、価格は6500ウォンです。 オートラテは6個で構成されており、価格は6500ウォンです。バニララテは5つで構成されており、価格は5、800ウォンです。 カフェラッテは5個で構成されており、価格は5、500ウォンです。 最後に、アメリカーノは5つで構成されており、価格は5、000ウォンです。 このように多様なメニューを提供しますので、多くの関心お願い致します。 愛情を込めて作った空間で、皆様が快適で楽しい時間を過ごせるようお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェはソウル市に位置しています。具体的な住所は提供されていませんが、ソウル市内の中心地にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューにはバターバー、クロワッサン、バジルレモン、グレープフルーツグレープフルーツ、トロピカルレッドティー、オートラテ、バニララテ、カフェラッテ、アメリカーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "バターバーの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "バターバーは5つで構成されており、価格は300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "クロワッサンは7つで構成されており、価格は900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルレモンの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "バジルレモンは6個で構成されており、価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツグレープフルーツの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "グレープフルーツグレープフルーツも6個で構成されており、価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トロピカルレッドティーの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "トロピカルレッドティーも6個で構成されており、価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートラテの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "オートラテも6個で構成されており、価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "バニララテは5つで構成されており、価格は5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "カフェラッテは5個で構成されており、価格は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの個数と価格は何ですか？",
            "answer": "アメリカーノは5つで構成されており、価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "このカフェは愛情を込めて作られた空間で、快適で楽しい時間を過ごせるようになっています。"
        },
        {
            "question": "このカフェには何人まで入れますか？",
            "answer": "このカフェには約30人まで入ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 583
    }
}